【武漢肺炎】德研究推算 實際感染人數為官方數 10 倍 逾兩成人無病徵

波恩大學團隊周一 (4/5) 公佈的實地檢測指，德國感染武漢肺炎 (COVID-19) 的人數可能是官方確診病例的 10 倍，當中約五分之一的感染者毫無症狀，提醒民眾仍要注意冠狀病毒 SARS-CoV-2 可由無病徵者傳播的危機。

與此同時，德國進一步宣佈放寬社交隔離措施，博物館、理髮店、教堂和更多汽車工廠在嚴格條件下將重新開放........

來源：
The Guardian, German Covid-19 cases 'may be 10 times higher than official figures’, 4 May 2020
Reuters, German study suggests infections are 10 times the number of confirmed cases, 4 May 2020

文／Alan Chiu